平均黎講，點解女人讀書叻過男人？？

點解d 男人咁渣ga

因為男人知自己唔係讀書嘅料就唔讀

因為啲男人只係未進化完成嘅女人

因為女人勁既野個分數會計多d，男人勁既野個分數就會計少d。

放心就算男人進化到語言叻，數理廢，男人都要讓女人

因為升中男女唔分隊,無視男女生理發展早同遲分別

因為女人好記仇 背書都叻d